（6）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 聖誕都要洗廁所 皮膚病唔知好返未

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。
據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表
示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。
另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

過去一年，有多宗港人捲入跨國運毒的案件，其中在今年6月，三名香港青年於泰國曼谷捲入一宗跨國衝關運毒案件，7日內經過迂迴路線橫跨全球五地，終於曼谷機場入境時被關員搜出其行李藏有價值千萬港元的可卡因，隨即被還押當地，面臨最高50年監禁。其中兩女早前認罪被判囚25年，餘下24歲男被告邱傑朗堅拒認罪。
香港01越洋訪問男被告邱傑朗，他首度披露被捕前七日跨國「旅程」內情，堅稱自己受另一名女被告於網上招攬，聲稱工作為去旅行運木雕回港，邱指自己對毒品並不知情，更質問對方「我屋企有老人家，點解要咁做？」

事發於6月3日，三名港青於曼谷機場入境時被關員截查，並於三人行李中檢出12.3公斤可卡因，價值1100萬港元，三人隨即被還押當地監獄。可卡因屬泰國第二級毒品，販運可卡因最高可被判監50年。

兩女認罪判囚25年

22歲姓董、洋名Mina的女被告，及另一名19歲姓方女被告相繼於8月及10月時認罪，兩人同樣被判囚25年。而24歲男被告邱傑朗堅拒認罪，案件於本月尾提堂。香港01記者到曼谷監獄探訪邱傑朗，他堅稱自己對運送毒品並不知情，並將由被招攬至被捕過程一一道來。
Mina於Facebook發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」，邱留言並展開對話。（受訪者提供）

Facebook招人「搵快錢」

邱傑朗稱於兩年前於社交網站「建議朋友」欄中將Mina加為朋友，一直並無交流，但不時會看見Mina於網上張貼稱招聘人到外國工作，亦有貼出於不同國家旅行的「打卡照」。直至今年3月，邱看見Mina再次發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」。邱稱當時有一名女性朋友於旁邊，並表示想「呃旅行去」，於是邱便於帖上留言並開始對話。

邱傑朗指該女性朋友曾與Mina相約吃飯希望加入，惟最後沒有成事，但事件令邱引起興趣，於是他再自行找Mina。邱指曾向她詢問「做咩？係咪做毒品？」，而對方當時否認，並稱「搵女仔做，男仔要等好耐」，後來指會幫邱「同老細問吓」。

神秘Whatsapp群組派Job

邱本來打算幫Mina找女子並賺取佣金，後來Mina將邱加入一個「旅行」Whatsapp群組，邱稱群組內有十多名「同事」，除了他其他全是女子，然而對話內容沒有特別可疑，「主要係Mina講有咩工做，有邊個有興趣去，其他人就會舉手，之後就會講下啲行程，唔似係做毒品」。邱稱見過群組中有其他人曾經到澳洲、日本等地，聲稱工作為負責「拎嘢」及「退稅」。

收8,000元聲稱運木雕 提供空篋擺貨

邱指自己見識少，因為曾見過有朋友都是以去旅行帶東西回港賺取收入，「未做過呢啲工想試吓」，但事前都有擔心事件有可疑，惟Mina稱「你唔想做可以唔做」。直到5月，Mina稱可以安排他去一次工作運木雕回港，報酬8,000元，她自己亦會一同去，於是邱答應加入。其後Mina將一個空的行李箱交給邱，並指示邱旅行時使用該行李箱，「佢話啲木雕好貴，叫我擺多啲衫入去用嚟墊住」。5月28日，邱稱Mina突然通知他「今日出發」，邱正相約母親吃午飯，於是馬上告知她將要到外地，當時母親著他小心及給他少許錢傍身，然後邱便會合Mina出發離港，並初次與另一名同伴（方）見面。
三人先由香港前往吉隆坡，再到杜拜、巴西及泰國。

七日橫跨五地 巴西逗留四日

三人於七日內航空路線迂迴，先由香港前往吉隆坡，再到杜拜轉機往巴西，然後再由里約熱內盧乘長途巴前往聖保羅。邱憶述，最初已感到奇怪，「以為去每個地方會停留一陣，（Mina）本身話去到吉隆坡就會去揼骨、雲頂賭場，但去到就話唔夠時間要走」，結果邱稱只於機場門口吃了一支煙便要離去。直到5月30日凌晨，三人到達聖保羅下榻酒店並逗留四日。邱指自己於旅程中很被動，因為Mina與方為本身認識，但自己則是第一次參與，過程間他與兩女甚少聊天，而自己亦因不知道行程及言語不通，不少時間都是留於酒店房內。

兩黑人接頭 派電話卡

而於聖保羅其間Mina聲稱要取回邱的行李箱，著他將東西清空後拿走，並替他買了一個背囊，第二日邱稱Mina將三個行李箱於酒店地下交給兩名黑人，邱指當時只於遠處觀看，Mina有與黑人握手，對方並將多張電話卡交給Mina，Mina指示邱及方換上電話卡。

直到第四日，兩名黑人再出現於酒店樓下，並將三3個已放滿及上鎖的行李箱交給Mina，三人攜著該三個行李箱於同日離開聖保羅，於杜拜轉機往泰國曼谷。邱稱Mina指於泰國將會逗留最少一星期，屆時並會有另一群同事同樣於泰國完成工作可以見面，而上司「明姐」亦會在場，邱指當時心想「終於有得玩」。
邱傑朗現被囚於曼谷Klong Prem Central Prison。（魯嘉裕攝）

曼谷人贓並獲 同伴認罪稱官司「無得打」

三人於6月3日入境泰國，於拿行李時，邱指有電話致電其手機，但他將電話交給同伴方接聽，方指是明姐來電，「老細問搞掂未」。直到三人的行李箱經過X光機後，關員要求重新檢查，邱指當時多名人員已經拿手機拍攝他們，邱問Mina行李內是否有毒品，Mina仍否認。

牙朗 啪啪啪

開到第6個了

放返未？

其實有冇最新消息

想知牙朗有冇俾人exploit new holes

朗
你依家邊個階段

. -> o -> O -> 口 -> 口 ->

係咪已經最尾一個

留名

牙朗 點樣慶祝聖誕節

呀朗加油

呀朗

有無人會去泰國探監

牙朗

留名
牙朗是無辜的

牙朗只係衰on9錯信mina, 牙朗真係唔知篋入面係毒品

屌
第一眼以為有新料

雞姦朗好快入黎同我地牙朗一齊踎監

好想睇牙朗比萄葡牙朗雞姦

強帖留名
牙朗

點解連登仔咁狙擊牙朗 冇跟開 有咩背景原因

根本無追擊
我哋係發自內心去關心牙朗

慘，咁就一世，點解唔自殺

佢唔會有新料,應該記者覺得無新料好報

搞乜變咗方形

牙朗冇入去坐既話
應該做到新界區小霸王
日日屌嫩閪

喺2017年，有人曾經喺連登講話啲乜嘢免費旅遊又話係乜嘢退稅之類

有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

咁跟住有人質疑會唔會係運毒，但係佢死人都話係冇事，點知後來發現發生左泰國運毒呢單嘢

跟住個班走水貨、退稅嘅就完全收晒皮

其實兩者好似冇乜關係，但係依家睇返感覺係好奇妙

新post留名

呢張頭版一定要定期拎上嚟，警惕所有啲乜嘢「免費旅遊」全部都要假設是運毒，咁就最啱㗎啦。

牙朗呢個真係血的教訓黎既

就算你至親/老死叫你帶野過關，你都應該當面檢查清楚啦
唔係話信佢唔過呀，而係你都要擔心佢會唔會俾人昆左，同埋代價太大了

為左一萬幾千要承擔咁大既風險，俾個陌生人舞黎舞去仲要唔知箱入面係咩，係完全on9既行為

大家要珍惜牙朗唔好摧殘佢
唔係就無得同佢玩.....

重點字眼：運木雕

入到機場唔好做好心幫人，因為亦都唔好覺得自己係冇人性，因為唔咁做就保護唔到自己。

千萬要看好自己的行李，拉鏈，口袋，不要被偷塞進去，若有老人要求幫忙，或是婦女說要上廁所請你幫忙抱嬰兒，這都很危險，機場很多工作人員，甚至警察，可以請他們幫忙

呢樣實
有時同事叫我幫佢拎公司啲嘢我都諗一諗

玩木雕

入便班躝坦冇性架

玩到變正方形

4/12

咁玩法第時玩到變三角形
可以放三角朱古力入去染染色

啱啱發現標題由日日改成聖誕

唔拎啦

係喎

已經夠同時塞兩個木雕

聖誕之後又好快2019 然後又準備新年
牙朗就好啦晚晚都開party

觀察入微

朗
me而家lunch break
你已經完luncj

lunch

我lunch都未有，牙朗晚餐都來梗

可能最後的晚餐

個FD去廁所,我都係離遠咁望

有海關問我一定話係個FD既

我睇得到睇得明又唔係包住晒嘅會幫吓手
其他一律noway

唔止機場啦
所有出入境口岸都唔該

留返張捷徑相

牙朗最近你地個邊好興用藥杜女，你係監裡面小心d呀。

牙朗可能俾人餵得多呢啲藥 免疫了

玉照珍藏

牙朗～啪啪啪
牙朗～啪啪啪

為牙朗喝采

o->O->O->O->O

又到去旅行旺季，大家記得喺機場小心

其實呢單野就同你講既野係冇關既

不過大家都係小心D

時間越長
洞口越闊

兩條女坐25 年，最後生個個都成44 歲先出到黎

ooooooo

伯爵台播監獄風雲

叫得牙朗都係人中龍鳳

大過佢個口

求洞口放大倍數

再運多次木雕
輕鬆取得泰國永住權

泰國聖誕凍嗎？

牙朗咁多朋友肯定好warm

鑽洞取暖

下星期香港轉凍
牙朗就繼續享受陽光與

5/12

今日香港啲空氣質素好差
牙朗你嗰邊係咪舒服好多

牙朗：呀呀呀呀

邊撚個負牙朗皮咁大不敬

可能牙朗自己

上嚟吹吓水報告近況都好

牙朗見到呢度咁多人支持佢
一定感動到失禁

牙朗：
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀

牙朗晚晚就係玩得咁開心

咁鬆應該冇感覺喇

原來牙朗叫得咁有動感

呀朗呀朗
肥平 （前唔知乜司長）係美國比人判左貪污, 有機會比人判60幾年
我就應該冇噤長命睇到佢出黎
呀朗, 我真係想係我有生之年見到你返香港

肥平係前民政事務局局長
我都希望佢長命百歲
話唔埋牙朗番香港嗰時佢仲生歐歐係美國踎監

牙朗，有人想組團揾你啊，你睇下你香港d兄弟幾好丫，佢都叫牙郎啊，你地好快見面啦可以

牙朗仲於有私人玩伴

好快可以開post 叫牙朗與牙郎的故事

一陣又係去泰國又比人捉到

班泰仔就爽啦 有雙朗玩

要快啲鼓勵牙郎行動運多啲木雕去泰國

郎朗

6/12

準備迎接第二個牙郎

其實依家最新點? 朗哥要坐幾耐?

阿朗有冇留意bnk48?

尤其係嗰個隊長

佢都未正式計，但係正式要25年好似

係我地就冇廚師腸食既同時
牙朗日日三腸無憂無慮

黃凱朗
又係叫

審都未審就話牙朗有罪要坐
牙朗依加等緊上庭還佢清白咋
呢樣嘢關乎牙朗嘅聲譽
無論等幾多個十年廿年都應該等

可以玩角色互換

幾時都話牙朗最幸福

牙朗咪就係bnk48隊長囉，每日有48碌...

報咗名 有無團友

呢個真....牙朗而家苦苦咁支撐住

係好需要我地關心同支持

我都想報

為咗公義
就算牙朗一世要係泰國坐監都要等呀！

希望班泰仔可以餵飽牙朗

班泰仔係咪個個好似咁

呢排好多留言質疑牙朗
我哋要團結唔好比佢哋分化到

本來已經完全忘記依單野....

見到個post 又醒起

個度唔止泰仔㗎
有唔同國藉
好似牙朗之前執到件大馬嘅

藉此post向世人警示便宜莫貪
否則有牙朗如斯田地！

牙朗好食好住係泰國半退休咁日嘆夜嘆緊

你諗多咗喇…

聖誕節狂歡唔知牙朗同佢班friend準備點慶祝呢

冇錢先係咁

牙朗大班錢乜都唔駛怕

就來4點，牙朗又要去操場排隊輪飯

輪大米

冇嘢係牙朗出唔起錢

有翅食翅 有鮑食鮑

話咁快就6頁
推post既速度拍得上倉友抽插牙朗既速度

連呢度都開始啪啪聲咁

當年牙朗係大圍做小霸王反而無人識，而家坐冤獄反而聲名大噪

屌幼女點會無人識

如果唔係佢咁仆街，我都唔會係度睇報應啦

日日都係監倉傳出打樁聲

我怕未到聖誕個post巳爆，請大家繼續支持牙朗爭取公義

呀朗身邊班mk朋友呢家點?

牙朗身邊班mk仔兄弟巳經離棄左佢，但牙朗仲有我地連登巴絲默默支持

往日稱兄道弟嘅朋友都比唔上素未謀面嘅真友情！

樣好頹

Agger

牙朗係無辜㗎
明明係幼女強姦返牙朗轉頭，乘機陷害佢

好彩牙朗話吸咗毒控制唔到自己咋…
如果唔係仲得了！

講撚完都想打柒我自己…
抵你係泰國比人屌爆你屎眼！
依個卑鄙無恥下流賤格社會嘅人渣敗類拆白黨死飛仔！

冇新聞價值所以冇跟？

多左好多新相

啱呀啱呀
牙朗依加係自願連完木雕係留係泰國

咩運毒指控根本完全唔make sense
支持牙朗喺當地等到2046法庭開庭再慢慢審
同個啲無理嘅誤會鬥長命

個班mk仔點同我哋呢班真牙朗支持者比
我哋為嘅係公義同正義

2018年11月30日

（哈拉雷30日綜合電）津巴布韋一名29歲女子，2年前和37歲黑哥交往，當然不時在夜間進行深入淺出的高強度隧道工程。

但女子今年5月單方面分手後，還控告前男友，因為他的隧道挖掘機過於巨大，導致她本來小橋流水的通幽曲徑，被擴展成6車道的海底隧道。 “彈性疲乏”的她現在希望男方負擔醫療費用，讓她進行戰後重建。

據英國《都市報》報導，兩人交往當時，黑哥克里馬已經有家室，但曼捷娜仍願意當他的小三，兩人也展開一段熱火激情，隧道工程如火如荼進行。

但曼捷娜說，原本人跡罕至的她“非常緊緻”，克里馬卻異於常人，他那密度式隧道挖掘機，是一款能有效在高密度地質實施挖掘的高科技設備，就算你是硬度7級的花崗岩，也會在連震帶鑽下土崩瓦解，地下水湧泉而出。

曼捷娜就抱怨，多次隧道工程之後，她的隧道被過度開發，這也是兩人在今年5月分手的主因。

曼捷娜也說，自從她被克里馬挖掘後，再也有沒有其他男性工程師，能填補她那在山風中嗚嗚作響的隧道。

現在曼捷娜決定檢討工程，找工程師將隧道級別縮小。她希望克里馬負擔醫療費用，曼捷娜估計手術費用需約15萬蘭特幣(約4.6萬令吉)，目前克里馬尚未回應。

牙朗條隧道緊緻嗎

隨住使用量增多
牙朗嘅隧道工程越擴越闊
相信3條行車道指日可待

6車道其實係比喻咩

朗
當我地食緊晚飯嘅時候，你已經宵夜緊
而家甚至已經party night緊

夜夜笙歌
晚晚啜棒

呢個年代仲有呢種髮形

牙朗 我今日屙屎果陣諗起你呀

呢張相先能真正代表牙朗，完美捕足牙朗屙屎的一刻愉快心情，無論順境逆境，牙朗仍能以樂觀的態度去面對，請大家要繼續支持牙朗，公義好快會彰顯！

你舊屎有無即刻嚇到縮番入去

我會屙乾淨d 等我唔駛洗廁所囉

又白又滑又好笑容
又嫩
抵牙朗係班朋友間咁受歡迎

牙朗自從去咗泰國就日日都去得咁暢快
絕無便秘問題

扮咩無辜，細個父母都有教過境嘅時候唔好幫人攞嘢

牙朗唔需要你落井下石
等番幾十年佢就會啲勝歸來

你班仆街已經推到(6)

成個監獄所有囚犯都對牙朗個屎忽虎視眈眈

為咗牙朗
我願意做成為仆街

牙朗會凱旋歸來㗎

我哋堅定不移支持牙朗

12月7號 雨
希望雨水能夠滋潤牙朗可憐嘅菊花

牙朗 濕潤而有光澤

牙朗，香港開始變涼啦，你喺秦國就繼續享受陽光

越 越熱
牙朗又有藉口脫光光

7/12

O

★

就來4點，牙朗又夠鐘出去排隊輪飯

◇

3點晚飯啦...而家等宵夜同等訓

牙朗班fd錫住佢嘅身體
唔會咁快去到呢個階段

朗 最近還好嗎 尚有記掛着港豬嗎

牙朗屋企大把錢 人地係送飯去佢面前
洗咩好像隻狗咁排隊輪飯

阿朗唔係係意大利踢緊波咩

咪就係

愈推愈快去到牙朗出黎應該推到 (2047)

大家個思維仲係喺香港
唔記得牙朗係泰國有專家股務

2047番黎要用支蟈護照
牙朗番唔番到

邊個係朗朗

2047出唔出到嚟都係一個問題

可能法庭2047年先排到佢單case
堅持正義 支持牙朗

無所謂
反正最後判死刑

牙朗係無辜嘅
如果初審判佢有罪
牙朗可以上訴
就要再等多50幾60年先開審都絕對值得

何志平出番來牙朗都未開審

就算唔係死刑，響裡面都俾人屌死啦

朗
我食飯

玩得happy D

日日如是

唔知而家一次可以入幾多支呢？

開到6

60都得
日日支持佢

唔好睇少我哋牙朗支持者嘅團結同堅持

我買廿蚊3碌

究竟我有生之年可唔可以見到偶像朗番香港

利申： 29歲

機會唔係無
渺茫咗啲啫

有無連登都成問題

所以依加要關心牙朗多啲

朗如果你24年後真係凱旋歸來，我一定會來機場接你機

牙朗無做過，2019年親會返來

24年後 連登仲有無

牙朗要堅決同無理嘅指控鬥爭
堅持十幾廿年至開審係自信嘅表現

朗
早啲瞓

記住準時6am洗廁所

69人屎屎尿尿都幾係野，牙朗，辛苦你為倉友無施的付出

12月8號 陰
今日天氣陰霾籠罩，就好似牙朗嘅未來一樣

願朗能在泰國活出每一天

牙朗

今日天氣轉涼咗，你有冇著多件衫啊

秦國過聖誕
牙朗開心豬

牙朗日日都慾火焚身
唔需要著衫呢

依加牙朗只係寄望牙郎遲吓運木雕去泰國
多個伴會更開心

想寄聖誕卡支持牙朗
牙朗，時間會證明你係無辜架

時間越長
越能夠凸顯指控根本無力
牙朗只要永遠堅持落去就大勝特勝

巴打你呢排好努力
牙朗隔住監獄幅牆都感受到你既心意

或者我係絲打呢

8/12

距離死刑又近一日了

總之佢冇心運毒

得嘅，見唔到人都見到條屍
但就唔敢保證係全屍

朗
禮拜六有冇特別節目

耶～明知故問

牙朗係唔會死刑㗎
咁有錢

舊post有巴打話識牙朗老母，佢地家人巳經準備左plan B 拯救牙朗，但牙朗跟本無做過，只要耐心等待20幾年，真相一定會大白！

希望等夠50幾年
用時間一巴巴刮醒班針對牙朗嘅仆街

食緊卡邦尼意大利麵

諗起牙朗就係晚晚卡邦尼汁泰國腸

牙朗晚晚食白汁都食飽

牙朗好幸福

之前報紙又話排左期上庭 依家都冇下文 唔通牙朗已經返左香港？

開始揾連登仔尋仇

條傻鳩仲話我地笑牙朗
又話牙朗咩睇得好開已經接受咗現實

講埋d嘢難聽過粗口

唔係支持牙朗嘅話就出返去

有誤會？

屌佢老母

牙朗
記住唔好畀班仆街睇死

牙朗比班朋友玩到走唔到

佢都係牙朗嘅fans黎㗎
我哋要團結一致撐牙朗

人呢

9/12 疏牙朗

岩岩起身咋 尋晚睇波睇到好夜呀

你除左比人玩你2粒波子外仲有冇睇波呀

係到

你想點呀?想離間我同牙朗?冇咁易

天氣凍左啦
有無人寄啲衫比朗朗

唔夠泰仔體温暖

同牙朗一樣識貨

牙朗，尋晚利記上左榜首
你果邊邊個倉友上榜首？

牙朗
呢邊好凍啊

Plan b ???

佢陽光海灘
羨慕

牙朗,著多件衫啊,今日凍到唔想起身

牙朗食完晚餐而家曬緊日光浴等宵晚

牙朗好食好住

證明你唔了解牙朗

何止好食好住
仲有得玩

唔洗衫，有好多層肉叠住，夠哂暖

肉體與肉體嘅接觸係最溫暖嘅

70人

牙朗一人分飾兩角
認真唔簡單

就到聖誕 呀朗又再蓋嘆

鐘聲響起歸家的訊號
然而牙朗喺泰國樂而忘返

牙朗
今朝香港好凍得15度
聽日會再凍啲

勿念

10/12

牙朗：

呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀

牙朗每日都high到反白眼

今日返工凍都鳩縮 呀朗就好啦

呢個Post係咪打算延續廿幾三十年
直至佢放返出嚟

當然啦

日復日年復年咁推落去

堅決支持牙朗

連登未必有咁長命
最重要係阿朗都未必有咁長命

呢首曲應該配番個襯得起牙朗嘅名

只要牙朗堅持
牙朗福大命大一定可以鴻福齊天
安享晚年㗎

牙朗 香港現在好凍

牙朗嗰邊好暖
有無興趣陪佢

有冇消息？

牙朗依加好暖
日日都做帶氧運動好健康

牙朗體格強壯一對二三四都輕鬆無難度

牙朗強健體魄係比人操出黎架嘛

牙朗又贏我哋香港窮民幾條街
免費有健身教練跟進身體健康

11/12

牙朗家姐背影

好耐無嚟探你喇朗仔！

歡迎光臨

肚痛呀牙朗我

不過佢菊花痛多啲

肚痛咁小事都出聲？
好好向牙朗學習啦

牙朗：

唔唔唔唔唔唔

哦哦哦哦哦哦

呀呀呀呀呀呀

日日都有新體驗

多姿多彩嘅運動體驗
一點一滴豐富牙朗生活

笑L到我 點解可以仲推緊

12月11日 多雲

今日係利奧十世嘅出生紀念日，其後成為羅馬教宗

願眾人無私奉獻自己嘅精華集中於牙朗卑微嘅菊花裏，能夠誕生出新希望

牙朗參加呢個木雕團年半年
唔知有咩感受想同大家分享

遲d特區護照佢廢 想探 呀朗都探唔到

你用自己嘅方法一樣探到
加油！堅持信念，搏盡無悔！

佢一日唔認罪
泰國一日唔審佢
唔拖返十年八載都唔會有新料

mina fb無左
佢係咪已經支持連登仔幾咁支持佢

佢不知幾enjoy

啱先個廁所好逼，屙到我起晒雞皮一粒粒

伯爵白白淨淨...晚晚一定比....

認罪就廿幾年，唔認就唔知幾多年…

牙朗係唔會咁容易比佢地大到！
唔好認呀，忍住！牙朗！

咁你同咗幾多人共享個廁格？

睇完歐聯就諗起呀朗夠鐘晨操

香港好凍呀牙朗

唔認嘅話根本牙朗會贏到開巷
所以就算等個五六十年開審都值得

泰腸肉便器

牙朗都為本住為人服務嘅大愛精神而已
唔駛感激

12月12日 陰
今日係PSP問世嘅一日，PSP取得重大成功為世人帶來無限歡樂
今日，牙朗亦會為同倉嘅監友帶來無限嘅歡樂同玩法
願朗長存於泰國為苦悶嘅泰人創新！

拯救眾人於苦海之中
牙朗好偉大

12/12

新報時訊號
az巴打可以抖抖了

Ching報時訊號越多越好

有時會無靈感

感動

但我關懷牙朗之心永不休息

支持

集思廣益

屌我錯過咗
牙朗家姐有冇正面睇

唔知
可能近聖誕，無人洗廁所

牙朗嗰廁格裝到好多人
你要好好向牙朗學嘢

咁都要多謝D室友排好隊一個一個咁黎

等牙朗24年後番來幫你洗

牙朗係泰國咁嘆係嗰邊住一世都肯啦
仲點會番黎

分享是美德
排隊是常識
估唔到牙朗嘅朋友都咁識做

牙朗個屎眼都裝到好多人 學唔嚟

你畀啲信心！牙朗係無罪

信心值已爆

一次過裝咁多好環保
強烈要求環保團體頒發環保獎俾牙朗

牙朗！啪啪啪！

真，仲要唔洗用膠袋

牙朗你家姐正面究竟係咩樣

寄唔寄到聖誕卡過去泰國俾牙朗

牙朗你咁能有錢，做乜唔能保釋
又試下用埋家姐個西擔保嘛
仆街仔

順便寄埋比牙朗嘅朋友以表關心

牙朗走咗佢班朋友會好寂莫

雖然唔係牙朗嗰間，但係制度好落後

At the moment, only regular visitors can visit their regular inmates at Bangkwang. No tourists or drop ins have been allowed (that we know of). But of course, being what it is, things change regularly and last week, even regular visitors couldn't get access - had to be Family Only!

Letters can be sent directly to prisoners, and should be addressed in the following format:

Bangkwang Central Prison.
[Insert Prisoner Name]
[Insert Building Number]
117 Nonthaburi Road,
Nonthaburi Bangkok 11000, Thailand.

不過好似得呢間可以直接寄信
牙朗嗰間未知

原來已經(6) 了

要多D支持下牙朗先得㗎

牙朗需要我哋係香港為佢發聲

12月13日 多雲
2003年嘅今日，美軍發動紅色黎明行並捉到侯賽因
而2018嘅今日，牙朗係泰國嘅好肛友捉住牙朗發動紅色肛交行動…

咁就坐左年幾 好掛住牙朗

13/12

流血

如果牙朗個間唔比直接寄
啲聖誕卡同問候卡點算

牙朗嘅外交行動非常成功
只係透過 就同到唔同國藉朋友接觸
不斷咁擴大情報網打通晒關係
對比起美國個種手段付出巨大成本沉重代價
真係高下立見

牙朗，我諗住做尖

牙朗個口同 分分秒秒都做緊

兩隻老鼠仔都好粗壯

牙朗越大隻越受朋友歡迎
支持

牙朗！你有冇家姐張相呀？

好凍呀牙朗我

牙朗喺嗰邊同69人溫暖緊

牙朗好識嘆

而且牙朗日日有免費護膚品用
皮膚又白又滑又有好自然嘅味

好腥

有幾多up幾多

嗰邊嘅特有風味
牙朗聞慣晒

我搵緊牙朗畀

好眼瞓

然而，牙朗都未瞓得

牙朗一個人犧牲，除左幫泰國既朋友帶來歡來，亦似乎幫到香港既朋友呢排大家都決定認真打工搵錢，唔好做散工幫人做國際送貨

一睇就知你平時缺乏充足運動
搞個人好易攰

牙朗就唔同啦日日運動精神好

牙朗偉大嘅事蹟又多一項

14/12

12月14日
1941年：二戰：日本和泰國締結軍事同盟，克羅地亞獨立國對美國宣戰。

原來泰國以前喺呢日參戰

牙朗，我番埋今日終於放假，好羨慕你日日都係假期

佢好似好早入房熄燈

牙朗好波

環保團體仲唔快啲表揚吓牙朗啲慳電事跡？

好彩依加唔係打仗
牙朗唔駛出去勞軍

牙朗日日dayoff

今日倉內各國都宣佈向牙朗參戰

今日菲律賓判咗4名香港人藏毒罪成要坐終身
牙朗你千祈唔好放棄
等多幾十年就開審
到時正義一定會彰顯
牙朗加油

牙朗，你算好彩喇

四港人於菲律賓藏毒罪成 判囚終身

不如依家組定團等牙朗返黎時去接機，到時我應該退左休，時間好易就

牙朗係無辜，時間會證明一切

牙朗身經百戰未驚過

牙朗斷正抵撚死
果4 個第2 次搜先搵到包毒
仲要離開視線範圍幾十分鐘
擺明砌生豬肉
現實版黑獄斷腸歌

拎埋紅底白字橫額熱烈歡迎牙朗

牙朗係無辜嘅

你睇你個祖國幾努力營救太子女
牙朗你唔好放棄呀，話唔埋有日你個祖國會嚟救你

4港人菲律賓藏毒罪成判終身監禁 家人痛哭

4名港人兩年前於菲律賓被控製毒及藏毒，當地法院今早(14日)裁定4人製毒罪名不成立，但藏毒罪名成立，判囚終身監禁，以及罰款500萬比索(約74萬港元)。協助他們的立法會議員涂謹申表示，4名港人的家屬對裁決感到憤怒及悲痛，而他個人則對裁決表示失望，認為不公義及不能接受，堅信4人無辜，會繼續尋求法律意見，希望中央及特區政府關注事件，令港人獲得合理審訊及公平公正裁決。

今早10時，4名港人梁樹福、郭錦華、陳國棟及盧榮輝身穿囚衣抵達法院，法官隨即宣布4人製毒罪名不成立，但藏毒罪名成立，判囚終身監禁及罰款，其中一名被告當場痛哭，4人的家屬聞判後亦情緒激動，悲傷不已，均指裁決不能接受。

派出助理到當地協助家屬的涂謹申亦認為，判決不公平，因事發當日，菲律賓執法人員安排傳媒上船全程拍攝，首次是搜不到任何毒品，但到第二次搜查時，卻在其中一名港人的背囊內搜出500克毒品，而該背囊之前已搜查過，並沒有發現任何毒品，認為事件有可疑，其中一名電視台職員其後更出庭作供，證明4人清白。

案發於前年7月11日，4名港人被指於菲律賓蘇碧灣對開海面的漁船上製毒及藏毒，當地執法人員在梁樹福的背囊發現500克毒品安非他命及一批製毒工具，以涉嫌製毒及藏毒罪名拘控他們，4人堅稱無辜，他們的家人亦多次去信特區政府及中央政府求助。

呢單可能真係比人屈

仆街，個post 諗住聖誕支持牙朗，睇來未到聖誕就爆

係咪唔比大家支持牙朗？

12月14日 多雲
今日係韓國擁抱情人節，韓國人會緊緊擁抱心愛嘅情人，互相取暖，渡過嚴寒的冬天
而泰國，今日泰國人會緊緊抓住嬌嫩的牙朗，不㫁抽插，眾人嘅衝動激情，牙朗嘅淫淫叫囂，彌漫住整泰國，渡過嚴峻的冬天

牙朗柔軟嘅肌膚令好多朋友羨慕
一探背後嘅秘密

呢單被屈疑點大
搵人祭旗？

CLS

示意圖

正常人都唔會搭賓賓漁船，肯定唔見得光la

Cctvb 剛剛播新聞，原來鄧龍威單案有機會打得甩。

牙朗加油啊
等多2 30年政府就可能出面介入

嘩...鄧坐左成十一年先審

咁牙朗咪有排等

菲律賓單嘢其實就係咁

牙朗事件

牙朗隨時坐11年先審

一模一樣

笑乜
好好笑咩

為咗還清白，牙朗願等一世

又包食住玩

為牙朗可以係秦國嘆咁耐世界而開心咋我

只係由木雕變左漁船

咁就好

牙朗 啪啪啪 牙朗 啪啪啪 牙朗 啪啪啪

牙朗無成本永住泰國

聖誕都要洗廁所

平安夜洗到扑星Day

鄧龍威終極上訴 料一年內宣判

【本報訊】四名香港漁民涉在菲律賓藏毒被判囚終身，事件與18年前港人鄧龍威遭遇相似。鄧堅稱被「砌生豬肉」，今年9月提出終極上訴，料當地法院一年內宣判結果，協助他的立法會議員謝偉俊稱對勝算保持審慎樂觀。

現年47歲的鄧龍威，2000年6月在菲律賓以藏毒罪被捕，在未審訊及定罪下遭扣押11年，2011年被判囚終身。然而該案疑點重重，例如作供的菲律賓警員稱2000年6月1日至12日一直監視鄧，但鄧6月19日才入境，事件被報道後引起各界關注，包括成立「鄧龍威事件關注組」。立法會議員謝偉俊今年促成港府介入協助，趕在上訴死線前取得鄧入境菲律賓紀錄。

爆黑獄內幕被囚禁閉倉

鄧亦在獄中透過手機在facebook貼文及出書講述黑獄內幕，疑因此觸怒監獄長，遭沒收手機及關押在禁閉倉，更被列為不可探訪名單，只能透過代表律師與外界聯絡。謝偉俊稱關注鄧疑被囚禁閉倉，已聯絡中國及英國駐菲律賓當地領事館人員，希望向鄧提供協助，並指鄧仍有機會上訴得直脫罪。

根據立會文件，港、菲有簽署移交被判刑人士協定，港府2016年披露正處理七宗在菲被判刑港人提出移送返港服刑的申請，但仍等待菲方答覆。保安局昨回應，《移交被判刑人士條例》1997年6月生效以來，截至今年11月共有114人被移送返港服刑，包括澳門、泰國、美國及澳洲，但從未有人從菲律賓移返。

12月15日 晴

今日係世界強化疫苗日，主要管治小兒麻痺症

而牙朗係泰國一班擁有國際視野嘅好朋友亦不忙邁向國際化，擔心牙朗並未注射接種疫苗，每人亦都為牙朗播種，希望牙朗接種而唔會受小兒麻痺所帶嚟嘅痛苦

菲律賓單野，未審先坐2年

牙朗，你加油，因為你一定有排坐

牙朗番香港個時特衰護照仲有無效？

牙朗接種嘅份量好多

2年算少
盤你10幾年都仲得
當然牙朗絕對唔介意因為名譽緊要
為求正義
無論幾十年牙朗都會等

鄧龍威坐左11年先初審 CLS

15/12

因為冇疑點，根本冇得打

牙朗係無辜嘅
不過運木雕係事實

免費旅遊

牙朗會咁cheap㗎咩
佢運完木雕會有報酬㗎

牙朗第時會唔會開班授徒

牙朗屋企大把錢，牙朗其實唔志在黑八千銀
牙朗係為興趣

用行李喼運木雕過時啦
牙朗係泰國學識咗體內藏雕

已經大到可以塞木雕

牙朗好爽

牙朗早晨，你今日好嗎？

仲早晨？
牙朗連下午茶都食埋啦

又就快食晚飯喇

而家塞兩三件冇問題輕輕鬆鬆喇

牙朗目標係一次過塞幾多件？

希望大家唔好將牙朗同呢4條友比較，呢4條友係咪無辜我好有懷疑，但牙朗先係真正無辜，我地繼續支持牙朗爭取公義!

支持牙朗無限期爭取公義

牙朗準備好聖誕party未？

性誕party

明明係牙朗策劃，佢知自己有份運

推到牙朗出返黎

仲有24年

佢有份運木雕咋

希望牙朗可以係泰國玩耐啲
唔駛番黎呢個鬼域香港

倉友會唔會嫌棄佢太鬆

12月15日
1961年：前納粹德國高官阿道夫·艾希曼在耶路撒冷被以色列法庭以危害人類罪等罪名判處死刑。

今天是阿道夫·艾希曼被判死刑的日子,牙朗好彩無被泰國法庭判死刑

屌睇錯日期 不過今日都係歷史上重要嘅一日

12月16日
1944年：第二次世界大戰：納粹德國德意志國防軍展開西方戰線上發起的最後一次攻勢，突出部之役爆發。

一次過兩三碌應該唔會

好彩牙朗木雕案未開審

今晚倉友對牙朗展開最後一次攻勢
聽日再來過

朗
我瞓喇
你都係

牙朗聽日再接再厲

牙朗早晨
今日香港雖然有20度
但都唔及你洞口咁暖

16/12

突出部

牙朗星期日啲飯菜會唔會好啲？
有無得加餸？

牙朗，呢兩日有人係出面灑錢
我知你大把錢唔稀罕

牙朗屋企咁有米
個少少錢算得係咩

阿朗日日飲泰式椰汁冰

入便日日都好多人派野比牙朗

平常有人派嘢啲人排住隊拎
牙朗就唔同人哋排住隊派

返到監倉又有得浸椰汁浴

牙朗，阿狗豬波

陣味

中間條女放左未？

就放

返嚟香港應該可以拎兩蚊搭車

未有咁快...伯爵本身20幾姐.....坐多25年都只係50頭

慘

讚
係香港捱生捱死
捱到半衰老先兩蚊搭車
條女去轉泰國番黎就有優惠

牙朗早晨
今日好眼瞓對眼就快打唔開
牙朗晚晚玩咁夜應該習慣晒？

17/12

牙朗係肉堆到醒左未

Lunch 都食埋啦 準備high tea 食肉腸

越黎越多唔同國家風味嘅腸比牙朗食

食到雪雪聲

好掛住牙朗同條女呀

朗， 打死唔好認呀。 菲律賓有人板睇

牙朗巳適應泰國生活，無憂無慮，就算泰國認為佢無罪牙朗都會認有罪

我又黎望下朗朗先

牙朗認唔認都贏
認就可以長居泰國
唔認都係長居泰國
仲有機會永住
確係羨煞連登仔

𠽌...
𠽌𠽌...
𠽌𠽌𠽌...
𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌...
𠽌𠽌𠽌𠽌...

日日都有人幫佢刷牙

牙朗係泰國做皇帝 返黎香港打工做狗 係你會點揀

牙醫都唔駛睇
幫泰國政府慳錢
積善積德
牙朗嘅好心腸係由心出發

梗係泰國

呀郎唔多唔小都知係犯法野啦 人生咁就玩撚完

一個50幾歲女人, 無工作經驗無學歷, 返到香港到底可以做D咩呢?

木雕大使
泰國導遊
家禽業

Netflix節目《走進世界各式天牢》

有講過菲律賓、巴西、哥斯達黎加、挪威

未講過泰國。

牙朗係泰國展開緊新生活不知幾happy

由牙朗介紹
收視肯定高過依加TVB啲垃圾戲

牙朗: 大家好 依到好食好住 日日有椰汁冰飲架

世上牙朗何其多
又一單免費旅行被拉

牙朗又多三個後輩

就算要打靶都係贏，死響泰國做隻泰國鬼都好過做香港人

減埋假應該40中出到黎
應該仲未停經

18/12

就快可以組團
第時約埋一齊運木雕

佢係泰國做啲club算啦

返香港係灣仔扮泰妹溝鬼佬

仲妹？
番到黎都差唔多50

其實入監獄之前，佢哋嘅隨身物品會包起晒

到佢哋放返出嚟嗰陣，應該好感慨

因為嗰陣智能電話唔知發展到去乜嘢嘅地步。

呢個就係所謂既時間囊

坐足四五十年放返出嚟嗰啲

其中有條片，有個記者俾部機佢，之後又講下四十年轉變，條友好愕然接受唔太到
唔記得條片點樣揾

美國有單都係咁
法官判錯案，但係個犯就係入面坐左幾十年，出番黎己經係個阿伯，發現成個世界變晒

條片好似係呢單

US可以錯判告返US GOV賠錢

牙朗大把錢唔擔心

咁就40年

青春無價
一千萬都冇用

係喇係喇 呢單

咁都係既....

睇過US D DOCUMENTARY

通常都係有人得閒冇事做搵返D舊CASE睇...睇睇下發覺好多疑點幫手上訴先攪得掂

我哋下幾代幫牙朗翻案咪得囉

年齡無分大細
150歲嘅牙朗都可以玩過山車跳樓機

第時賣番出去

其實依家係鬥耐性咋嘛
拖返你357年
最後咩證據都冇晒入唔到罪放返
再告要賠償精神損失
冇事之餘仲有幾百萬袋

4條？

你啱
只係357年
約莫清初到2018年嘅時間啫
對牙朗黎講濕濕碎

之前唔係有三角咩

✸

你估係香港咩

牙朗會唔會同大家交換禮物？

牙朗未定罪到而家仲係清白之身

可來翻案之說?

日日交換

晚晚都會換
不過聖誕個份大啲

係喎調轉咗次序

牙朗加油

牙朗只會收禮物，每個倉友都送好多精華俾佢

牙朗啲朋友又點會放過牙朗嘅每一份精華

地獄鬼國菲律賓單野咁，係要做你就無視證據都要做鳩你

牙朗運木雕嘅事實永遠都抹唔甩
無論50定100年
正義終有一日會黎到牙朗前

冇錯，判左就上訴

上訴失敗就等百幾年後我哋子孫嘅子孫幫牙朗翻案

變左白骨牙朗

所以依加要好好珍惜牙朗

19/12

最近牙朗 越做越旺
唔知牙朗頂唔頂得順

說好的開審呢

可能係十幾年後嘅事

估計冇返357年都唔得

係咪已經過左兩年
時間都幾快下

咁牙朗就可以繼續同班朋友慢慢嘆
生活無憂寫意

就快兩年咋

牙朗就好啦，生活無憂

牙朗有冇計過坐監以黎高潮左幾多次 俾人屌到射

數唔到啦多到

入嚟支持牙朗

前烈線日日夜夜被人按摩

牙朗會唔會開始化妝

唔係話笑鳩呀朗
推po係想其他on9 仔唔好再送死

交際花牙朗通曉各種技能
化妝迎合唔同朋友嘅口味都唔出奇

做咩要笑牙朗
牙朗運個木雕就可以長居泰國
非常有遠見

冇所謂啦
盡情恥笑佢

人間天堂

你哋都唔欣賞牙朗運木雕嘅努力

佢正On9

牙朗為咗大家以身犯險運木雕
唔係佢我哋都唔知可以免費永住外國
連機票錢都唔駛出

咩野永住 得25年ja 好慘

個兩條女先25年咋
牙朗淨係得開審分分鐘都10幾年

20/12

牙朗 已經變成 形？

牙朗，果邊聖誕有咩活動

撳錯負皮

btw，白色聖誕

漫天飛雪護

咪就係日常活動既加強同劇烈版

8倍速
12倍速

咁玩法牙朗 頂唔頂到除夕...

越講越痴線

上年除夕之後，佢咪又係生勾勾喺度
可以再戰多四十年等上庭

朗
快趣啲整返個連登ac
一齊玩聖誕限定icons

牙朗
諗住點慶祝聖誕節？

低估咗牙朗堅定嘅意志

茫茫白雪覆蓋牙朗
味道天然

牙郎慘被人...

邊夠時間上
淨係清潔都搞成日

牙朗分分鍾30 40年後先出得返黎
但唔怕出獄後再運多次就可以住過世

運木雕運到永住
牙朗係醒目嘅

舊木雕會唔會一世都去唔到泰國，等得好辛苦

朗
快啲爭取時間食個宵夜
陣間有排玩

牙朗下次用身體運
一定無走雞

唔知牙朗係咪揸BNO呢

「英國駐港總領事館今天在其官方 Facebook 專頁「UK in Hong Kong 」的專頁發帖，指英國駐香港總領事館領事部人員，近日探訪在泰國、印尼、菲律賓及台灣的英國國民（海外）在囚人士。照片所見，領事人員分別到過位於泰國及菲律賓的監獄。

英國駐港總領事館又提到，操粵語官員可協助向在囚人士，傳遞香港家庭成員的訊息，並分發當地華文雜誌。」

CNO就有佢份

牙朗屋企又點會勾結外國勢力
黨同國家同我都會默默支持你

牙朗性誕快樂

牙朗哭完未

12/21
2012年：中華民國法務部長曾勇夫簽署死刑執行令，於法務部矯正署台北監獄刑場槍決：曾思儒和洪明聰二名死刑犯。於法務部矯正署台中監獄刑場槍決：陳金火和廣德強二名死刑犯。於法務部矯正署台南監獄刑場槍決：黃賢正一名死刑犯。於法務部矯正署高雄第二監獄刑場槍決：戴德穎一名死刑犯。一共於四處刑場槍決六名死刑犯。

牙朗好彩，泰國唔判死刑係耶穌嘅恩賜

21/12

都未到做咩咁早講

牙朗以身試法比大家睇到運木雕嘅好處
唔係個個都做得到

牙朗日日都性誕

來緊大除夕牙朗唔知會唔會同倉友一齊倒數慶祝

平安夜牙朗點過

踏入0時0分一刻
69枚白色煙花同心齊發
牙朗

平安夜要平安
牙朗當日會改用打坐姿勢

收到風牙朗係果邊過得好開心
好似話直頭唔返來喇

牙朗用精華液洗面㗎
仲話係佢fd子
都唔了解牙朗嘅

牙朗開心死啦，同咁多泰仔一齊過聖誕

牙朗實行多國外交策略
當日唔淨止有泰仔，仲有馬拉等國籍嘅朋友

牙朗能屈能伸，心靈點會咁脆弱，連登仔全力支持牙朗打贏官司衣錦還鄉！

牙朗要堅決同不公義嘅指控鬥爭

輕輕鬆鬆又到星期5啦牙朗

你都要加油呀

加咩油先

滑一滑個隻

牙朗Happy Friday
今晚諗住點同班朋友玩？

究竟會係
牙朗post長命定
caca post長命

走開啦用件臭 caca同牙朗比

今日推得好積極

點比
牙朗一定係贏成條街

牙朗我岩岩食左越南牛肉粉

你今晚食咩呀

牙朗我啱啱先收工
你就好啦，唔洗再番工

洗廁所唔係叫做返工？

地方的牙朗需要大家的關愛

椰汁大腸仔

牙朗日日食都唔厭真好野

牙朗唔似我哋咁揀飲擇食就真

佢個菊花點呀？

㩒用得黎又幾乾淨

今日生日，毒撚得自己一個過
牙朗你就好喇，年年生日都可以喺外地享受69條椰汁雪條同你慶祝

勃勃巴：

生日快樂

朗

椰汁雨下的泰國

謝大隻巴
但如果我既寂寞能夠換取牙朗菊花既快樂，我願意換30年

咁你換啦
牙朗會多謝你

多咩謝，牙朗已經係我地既精神領袖
相信呢個po既巴打都會無條件同牙朗一齊等待正義既來臨

堅定支持牙朗一百年不變

22/12

今日冬至，牙朗冬至快樂

牙朗今日同69位朋友嘅精華團聚
好warm好溫暖

牙朗洗唔洗做冬？

梗係要

琴日飲咗Whiskey sour，到宜家仲有頭痛
牙朗平時有咩飲品可以飮？

今日冬至曼谷監獄加餸，牙朗準備晏d四點鐘食豐富晚餐

Coconut milk with sweat taste

牙朗唔駛錢有得食冬至大餐
香港地今日出去食人均最少都兩舊水

牙朗屋企大把錢，2萬一餐都食得起

可憐我哋呢班窮人無牙朗咁好命

牙朗籮柚會流出Bloody Mary

牙朗無事丫嘛？

牙朗而家坐低會唔會見痛

牙朗話不知幾舒服

同69人逐個玩69

泰國應該整番個菊痛日比牙朗放放假

牙朗今次實有排玩
玩到聖誕都未完

不了

朗
仲有三日性誕節

寄啲姨媽巾過去泰國比牙朗

寄個酒塞比佢好啲喎

送個靚酒杯仲好

塞咗𠴱69位朋友仲點捱

Bloody Mary share比大家飲

你地自己share好了

追左好多post
但唔明點解要咁highlight佢
可唔可以約略講下？

因為牙朗只無運木雕
牙朗係無辜嘅
就算要多一百幾十年先開審
牙朗都值得等遲來嘅正義

激動得濟打錯字
請見諒

好多人都冇運木雕
有咩值得跟進佢

係牙朗只係運木雕

至於點解要跟進牙朗
作為牙朗嘅忠實支持者
我哋都想見到牙朗獲得正義
就好似有人持續跟進菲律賓個幾單一樣

一句到尾:支唔支持牙朗爭取公義？

支持牙朗爭取正義一百年不變
堅定不移對無理指控鬥爭到底

追哂咁多個post?

睇第一個POST咪知囉

我估佢應該未睇晒
不過唔緊要
希望佢睇完之後都一齊支持牙朗

有冇link?

自己搵吓啦

牙朗對你好失望

傷咗牙朗嘅心

牙朗香港好熱

你個邊點

日日焗桑拿

牙朗嗰邊㷫熻熻

屌
佢室內室外都焗得

大汗疊細汗
又可以潤滑

今日做冬，唔知牙朗食飽白汁洋腸未呢

洋腸食完仲有南亞腸

唔知佢習慣左係肉堆既生活未?

一年半
牙朗適應力咁強
應該開始慣

12/23
1948年：日本二戰甲級戰犯東條英機、板垣征四郎等七人在東京巢鴨監獄被處以絞刑。
牙朗

佢先唔會被判絞刑

牙朗會無罪釋放

巴打識嘢
就等一百幾十年見證牙朗番香港啦

23/12

又一日了

牙朗，食咗下午茶未

白汁

悶喇
食足兩年

仲頂得住喇
預祝埋佢Happy Xmas都得

趕唔切啦得番幾日

一日半推到多300層？

個個都祝牙朗聖誕快樂
但平安夜點過牙朗都未知

得番日半機率低

推唔到啦
而且推咁快會打擾到牙朗
不過新年都仲有機會

總之大家多啲入來探監

得喇，已經24號
咁佢今晚點

Party 開始
牙朗班朋友開始埋位

今日平安夜
大家記得為牙朗打氣

24/12

牙朗等你好耐

牙朗嘅一天又開始啦

牙朗準備好食聖誕大餐未？

平安夜牙朗應該玩得更加開心
瘋狂

牙朗前後都準備好
隨時為69人服務

牙朗仲有幾十個平安夜要過

牙朗實好唔得閒

洗完廁所未

聽講今日放寬一天

點放寬法？

獄長見大家咁開心，比多啲時間大家玩

牙朗今次仲唔fatfat

呢幾日聖誕節大家要多d入來探監同牙朗分享節日喜悅

牙朗交換禮物準備左啲咩？

朗
每次我碌返Facebook睇你老母啲comments
我都覺得你老母講嘢好冇邏輯，同好撚On9

有咁嘅老母真係登你慘

有個正常老母就唔會教左舊垃圾出黎啦

原來牙朗屋企人唔多正常
唯有關心多啲牙朗補數

家姐

依加做特價買一送一
阿媽都俾埋你

老母就送比你

重温

點解有2個人like得落

我唔需要
留比下個巴打

牙朗在泰國偷偷留下正評

牙朗+牙朗家姐?

姊弟同心
牙朗屋企又一好榜樣

祝牙朗同大家聖誕節快樂

希望大家抽多D時間探牙朗

預祝牙朗聖誕快樂
雖然泰國慢1個鐘

牙朗今晚可以平安一晚訓覺了

同倉:今晚洗廁所

訓咩呀
今晚牙朗同室友

69個人攬住牙朗一齊瞓

牙朗今日咩環境

Party都未完

聽日仲boxing day
牙朗一定好忙

洗到乾乾淨淨

用條利洗廁所

25/12 聖誕節啦牙朗 最party啦喂 飲bloody mary啦

已經見紅？
26號都未到牙朗你要搽多啲cream保護好皮膚

條脷靈活度高
洗得貼貼服服無死角

朗
聖誕快樂

牙朗啲禮物多到成臉都係

做緊facial 咋

塊臉滑一滑
牙朗第時又可以拍美容廣告
唔駛憂

屌你
講緊聖誕節，明明三月份先係秦國潑水節

牙朗啲朋友水喉太勁
無辦法等到3月

又聖誕又潑水
而家係潑水

可能係牙朗後面已經滿瀉所以佢地轉左揀前面
聖誕party玩3日個69人一人幾發都好係嘢

潑水留番下年啦

bloody mary 準備好未

你地慢慢飲個夠

朗
難得我今日可以早瞓
你就唔好玩咁夜喇
係咁先

牙朗自己飲返啦當然

牙朗呢幾日玩得開唔開心？

唔要

牙朗班朋友洗唔洗飲？

Boxing Day

呀朗入面都練boxing 贏左可以減刑

呀 記錯左 呀朗跟本無罪 所以唔使減 好快審完就可以出返黎啦

牙朗雖然係性誕節 但唔好玩到唔記得訓覺呀

牙朗話3日唔訓都要玩

睇返都痴撚線
講到自己細佬無錯咁
衰11+運毒 而家先比人拉已經益左佢益埋右甜啦

到底牙朗最近過成點 好想知

開緊一連3日椰汁xmas party

26/12

牙朗無罪釋放指日可待
依加慢慢等住開審先

椰汁 x Bloody Mary

扑性day好掛住牙朗

呀朗可能過緊白色聖誕

恭喜

牙朗單案開審未？

希望記者幫下手跟進下

強烈要求民主黨跟進事件
保障牙朗獲正義審訊

牙朗間房充滿濃烈嘅椰子香

你可以運木雕去泰國同牙朗團聚

牙朗，我前幾期六合彩中咗六奬，好開心呀
原來做好事真係有好報，大家都多啲關心牙朗

唔係漂白水味咩

好人好事
牙朗係泰國做咁多好事
第時一定有回報

好心有好報

唔一定
泰國個邊都多椰子
班朋友食得多就會椰香

你探咗咁多日牙朗
肯定好快有好報

寫左信比天琦
想寫多封比牙朗

之前有巴打講話牙朗個間未必俾寄信入去

得我一個唔夠，仲爭兩個人一齊

之前咪有個牙郎計劃運木雕嘅？
仲差一個你就帶埋牙朗家姐一齊

【創東南亞先河】泰國議會通過藥用大麻合法化 在鄰國仍是死刑重罪

示威者爭取藥用大麻合法化(路透社)

泰國周二批准大麻藥用和研究用，成為首個將藥用大麻合法化的東南亞國家。

國家立法議會加開會議，趕在新年假期前加緊審議法案，修訂1979年「毒品法」，結果以166票贊成、0票反對通過藥用大麻合法化，但消閒使用則仍屬違法。泰國早有使用大麻緩解疼痛與疲勞的傳統，直到1930年代被禁。

起草委員會主席頌差（Somchai Sawangkarn）說：「這是國家立法議會給政府和泰國人民的新年賀禮。」

儘管從哥倫比亞到加拿大各國已將大麻醫療用甚至消遣用合法化，但在許多東南亞國家，大麻依然非法，而且是個禁忌。在新加坡、印尼和馬來西亞，買賣大麻最重可判死刑。

在泰國，大麻合法化的主要爭議涉及外國公司的專利權申請，若是讓外國公司取得專利權，可能會主宰泰國大麻市場，使得泰國病患較難取得治療用途的大麻，泰國研究人員也將較難取得大麻抽取物以進行研究。

中央社

牙朗有福啦
晚晚欲仙欲死指日可待

食住大麻開party 諗下都爽

牙朗屋企咁有錢
肯定班到成堆番黎
到時再係倉到轉售
Fatfat啦又可以賺錢兼自己用黎爽再同人加強友誼

牙朗早晨
食咗早餐未

27/12 聖誕派對過後

牙朗可以沖bloody Mary 溝濃濃既椰汁自己飲

班朋友睇住牙朗自己飲

迫牙朗飲

牙朗舔到津津有味

牙朗而家巳經準備迎接除夕倒數派對

牙朗仲撐到落去

仲有24年比佢撐呀

開24年咁少？
咁睇唔起牙朗嘅堅持？
我開30年

牙朗到時有咩表演？

即沖bloody mary

菊花開富貴

原來牙朗玩完3日性誕party都未夠喉

又就快新一年

開審未

屌
無聊走去Google運毒
第一個結果

你又搞到我走去重溫

重温有乜問題

方女同mina 同啲秦國人表演磨豆腐

希望牙朗新一年繼續生生性性

2塊砧板同秦妹磨有乜好睇

謹記牙朗帶比我地既教誨

梗係未啦
牙朗當開審前呢段時間係磨鍊咋
等得越長越好

即係平時無重溫牙朗嘅事蹟啦

無
所以佢平時無重溫就係問題

對唔住
係我唔夠歷練

罰你第一個POST睇起

我希望係一萬年

抄番十次百次牙朗相關新聞當溫習啦

牙朗運木雕經得起天地良心
斷唔會因為等多少少時間而放棄堅持
正義必勝

仲有源源不絕嘅椰汁比牙朗享用

28/12 就新一年啦

衣物夾層藏600克可卡因 19歲女遊客被捕
12月27日(四) 22:05

香港海關昨日(26日)在香港國際機場檢獲約600克懷疑可卡因，估計市值約68萬港元，一名19歲女旅客被捕，她被控以一項販運危險藥物罪名，明日(28日)在西九龍裁判法院提堂。

涉案女旅客昨日下午，從巴西聖保羅經埃塞俄比亞阿迪斯阿貝巴飛抵香港，海關人員進行清關時，發現該批懷疑可卡因收藏在她所穿着的外套，以及其行李內3件衣物的夾層。

反而巴西果關冇人捉

世上牙朗何其多

又係巴西

不嬲都係入境緊...出場鬆

入獄緊
出獄鬆

下個po係「新年」都要洗廁所

就返啦

牙朗聖地

打直入，打橫出

巴打啲時間觀念

入去係青年

出得返黎變老年⋯

係巴西捉分分鐘可以加入埋毒梟大本營
榮華富貴通通有

牙朗運完木雕都會變鬆

只要一審完牙朗就可以回家

牙朗無辜肯定會好快審完

廢青朗進化成廢佬朗

你一啲都唔尊重牙朗
牙朗係十大傑青

十大傑出廢青之一牙朗

牙朗點會係廢青
運木雕運到有國家供養
傑出系列就真

同食軟飯嗰啲有乜分別

或者
牙朗將佢嘅老年永遠留係泰國呢

即判死刑
天堂都可以算係佢新家嘅

食軟飯點同食皇家飯比
仲有69人自願為佢效勞
牙朗贏幾百條街

留喺世外桃源幾好
唔似我地日日做緊一隻狗

可能牙朗輪迴完再運多次木雕去泰國

朗
好好珍惜新生活
好多人恨唔嚟㗎

唔好再提
番工連搭車就11個鐘
先逗個萬零蚊

朗

明早寒風凜冽
記緊暖好菊花

勿掛

好掛住mina

伯爵

佢地仲有24年
出番黎下面都應該體無完膚

long

班禽獸

瘋狂蹂躪

好彩個69人好錫牙朗
牙朗依加越擴越有潛質

牙朗的日常生活

牙朗邊有機會擘大個口叫
班朋友前後都要

另一邊廂Mina都比一大班獄卒前前後後

Mina啲洞比牙朗多
排隊時間會快啲

Mina 白白淨淨咁班禽獸點會放過

可能牙朗d朋友仔鐘意聽牙朗既激情咆哮呢

咁樣排隊要排好耐啵
班朋友點忍

就快要新年洗廁所了

性誕Party先岩岩完
牙朗又要準備新年Party

朗
我放工了

牙朗自從去咗泰國就一直唔駛番工

無錯
牙朗只係運木雕
並沒有錯

牙朗大把錢邊駛做狗

好羨慕

牙朗未死？

啋
咁講嘢

牙朗明明咁好命
佢老母居然夠膽話佢本身命苦

牙朗真係範範都贏我哋幾百條街

嘩你咁黑心想牙朗死？

普通人去泰國：
自費，無貼身侍衛，愈期居留要坐監

牙朗去泰國：
有錢倒賺，飲食免費，69人時刻保護，長期留泰毋須擔心

牙朗嘅優越真係好多

[img]160137_0acdf449a590f386ef27f63a094e4a22.jpeg[/img]
Mina 一定比人圍

大家唔好只關心牙朗
Mina 都係架

唔太似
真係Mina

圖呢

呢個係Mina?
唔似嘅

今日冇報時
牙朗怒了

根本另一個人

岩岩訓醒咋

29/12 就新一年啦牙朗

人地已經等食dinner

疏呀牙朗 訓遲左少少

唔好嬲豬啦

瞓到咁晏
你對唔對得住牙朗？

日日都有得食
天然健康美味

佢仲有時間可以慢慢歎佳餚
香港打工放lunch都要食得咁急，仲要同人爭位坐

訓晏啲搏下發夢見到牙朗嘛

牙朗唔駛花時間搭車同搵位食飯
想食就食
仲有人送到佢面前

係咪想join埋一份
係夢中做牙朗第70位朋友

高登都就廿年

邊止第70位
明明隔離倉班友晚晚過去牙朗嗰邊

牙朗都2年

痴線 牙朗先冇你地咁小氣

朗
香港好凍

早場有祖記有C朗睇呀牙朗

C朗入波啦...牙朗今日比人入左未

牙朗咁好人
連隔離班人都想同佢做朋友

梗係入咗啦
呢啲係朋友間嘅深入交流

牙朗
me啱啱食完飯就諗起你

你平時三餐食屎好唔好食

外國的月亮特別圓
泰國如是
牙朗成日都咁嘅表情
不言而喻

C朗梅開二度....係唔係代表左D咩

牙朗，我今晚食放題啊
你果邊有冇放題食？

牙朗唔只比人梅開二度

飲品放題
椰汁椰漿任飲，要幾多有幾多

牙朗嘅好客之道唔係咁易學

朗
你已經算係住喺秦國一排，唔知道有冇改變你嘅性傾向
有個好消息俾你知 :

泰國批准「彩虹法」草案 或成首個承認同性結合亞洲國家 (12:20)

泰國政府內閣日前批准《同性伴侶法》草案，並送交國會；若國會審議通過，將交泰國王室批准並公告生效，意味泰國有望成為第一個以法律保障同性伴侶的亞洲國家。草案將於明年2月底選出新國會後審議。

《同性伴侶法》容許同性伴侶民事結合，只要兩人年滿20歲及其中一方為泰國人，即可登記為伴侶，享有大部分與夫妻相等的權利，包括簽署醫療同意書、減稅、繼承遺產等。

泰國總理顧問表示，法案或將容許同性伴侶領養小孩，但因該議題爭議性較大，故未於法案中列明有關條文。

當地同志群體將法案稱為「彩虹法」，有關注同志的團體表示歡迎，認為民事結合是同性婚姻的第一步，亦有人認為法案可改善泰國同志權益。

Source:

好感動
又有另一個希望降臨牙朗
都話好人有好報

你諗好下個post嘅標題未？

新年洗廁所

椰汁party

椰汁精華液

牙朗身子弱唔捱得打㗎

已經比人日日操仲要捱打

牙朗唔鼓勵暴力㗎

30/12

睇你個款都係訓到啱啱先醒架啦
牙朗起左身好耐喇！

又咁遲起身
牙朗見到實好心痛

你想同牙朗一齊高速旋動？

朗

今日好凍呀
你就好啦 秦國無冬天
🍇🍇🍇🍇🍇🍇

個個都好似同牙朗有 深仇大恨 咁嘅？

而家坐左幾耐

你up乜

近2年

嗰個好似想佢死咁

都算過得快
好快返黎啦
仲有50年

Ching 係咪有啲咩誤會
呢度先至唔會有人想置佢死
個個都期待緊牙朗爭取公義

啱
仲有極度漫長既審訊等梗牙朗
秦國果邊邊會咁易比牙朗死

呢個係今年聽過最好笑嘅笑話🤣

聖誕推得好快

同d人推呀朗一樣

年半ja
真係渡日如年呀

咩原因令你完全錯解呢？

你笑乜鳩
牙朗依家最需要嘅係支持

牙朗日日都咁happy點會度日如年？

真係睇到一頭霧水

朗
又食飯啦

就新年喇牙朗
你返香港個日我抱埋個孫去機場接你機

希望佢可以快啲醒覺
一齊支持牙朗

一家大細去觀禮
成家都咁關心牙朗

我應該真係會

可能牙朗定居泰國
唔返嚟啦

牙朗先冇你地咁小氣

你又知
咁熟佢為人嘅

牙朗要遲我地一粒鐘先新年

好凍係被窩唔想出黎 點似牙朗有人肉大被咁暖

樓豬在？
可以開定7

冇所謂啦
年年遲一粒鐘佢慣㗎啦

牙朗大方係人都知

牙朗嗰邊成個桑拿咁焗

牙朗個邊好溫暖
香港呢邊好凍

樓豬係咪去咗泰國搵牙朗？

咁又真係潛咗幾耐下

樓豬對牙朗嘅關愛度比我哋高一截

黑心到....
牙朗運個木雕就要死咁無天理？

樓豬成日唔上水關心牙朗

而家POST都唔準備開

公義何在

牙朗辛辛苦苦甘願等，就算係要佢去等多十幾廿年，只係為求個公義清白
唔係支持牙朗就唔好喺到踩佢自信心

都話飛咗去探佢本人

牙朗你凍唔凍呀 香港好凍，你就好啦，可以係秦國避寒

有69個泰仔照顧佢衣食住行，少擔心啦

牙朗話如果可以攞番個清白之身
等幾十年又有咩所謂

樓豬消失左

要唔要由我哋出post頂住先
對牙朗嘅關心係一秒都不能少

(7) 泰國運毒案牙朗哭訴: 同70人訓地下 新年日日都要洗廁所 皮膚病唔知好返未

開返返去時事台

希望樓主可以加返舊post link
比大家回顧

(7) 泰國運毒案牙朗哭訴: 同70人訓地下 新年日日都要洗廁所 皮膚病唔知好返未

頂住先

下個post加返

牙朗
呢個post準備1001啦

1001

推到牙朗得到清"白回港

(7)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

請大家陪牙朗倒數，繼續為牙朗爭取公義

有2個POST

我一直都係到關心牙朗，每日去找泰國毒品案資料，仲準備聯絡泰國當地律師，好希望幫牙朗翻案

頂住牙朗 就快2019喇

用邊個post啊
牙朗唔希望見到我地分散架